香港人 一齊玩揭尾故！ 10

是咁的 馬田今日去海狗公園玩
.
.
.
全部企起身 企起身 ！
.
.

哇哇哇 正呀 勁呀
.
.
呀！！！！
.
.
呀呀呀呀呀 唔好呀！

最後 馬田暈咗

多謝大家支持小弟
呢個故好平淡 好直接 亦很短篇
相信大家係小弟返到屯門之前會爆機
小弟紅磡上了車

再次感謝各位連日嚟嘅支持
鐘意小弟嘅創作請留個正評

題問時請將範圍縮小 並以是非題題問

劣質創作 敬請見諒

留個正評俾自己

海狗公園歡迎你

真係咁啱

正評咗先

玩緊機動遊戲？

不是

感謝你正評

睇動物？

今次真係海洋公園嘅公園？

馬田睇緊表演？

海狗食人？

馬田係人？
馬田死左？

馬田係咪比企鵝圍毆??

馬田 叫 海狗公園 嘅 雞
精盡人亡

不是

是

無錯

馬田又死了？

無海狗

係人
未死

唔係

有人死？

表演嘅係 人 / 動物？
馬田有參與表演？

睇動物表演？

唔好笑

表演出左意外？

未死

係咪以為有人扮打劫 點知係真？

馬田暈血？

頭2句說話係咪同一人講出嚟?

最部企起身係邊個講？海狗？樓主？黑警？職員？

沒有

人表演
沒有

無血

表演既人做緊好嘔心既野？

城大學生
講笑

職員

馬田企起身比人剪左條j痛到暈左

得馬田一個暈？

馬田去左玩哈佬喂?
見到劫匪裝扮既人以為扮緊野所以話好勁?
直到劫匪殺左/脅持住遊客先知瀨野?
跟住嚇到暈左?

個表演得馬田一個睇？

)表演內容重要？

職員同觀眾/動物/其他人講企起身?

馬田嚇暈咗?

好make sense

重要

台上班學生 講笑

同所有觀眾講

哇哇哇 係馬田/表演者/其他職員/其熊觀眾 講？

表演緊既係馬田識既人？

差咗句 屌 我知啦

完美

其他觀眾

不識

馬田到元朗 就快到屯門

馬田比人綁架？

估神估野絕對make sense

係咪魔術表演？

呀 又係以上邊一啲人講？
呀呀呀 唔好 又係邊個講？

不確定 都得

馬田係嚇暈？被比暈？or其他？

呀 馬田
呀呀呀唔好 馬田

係咪馬戲團表演？

嚇暈

被打暈

不確定 都可以

職員叫企起身係對表演者講?對觀眾講?
正呀勁呀係觀眾講?
讚緊個表演?
呀係一個人發出?多人一齊發出?
係尖叫?慘叫?呻吟?

被skip

有動物走失左？

係咪表演失手 有野飛埋去馬田度 馬田見有野飛過嚟就嚇暈咗?

答咗

係其他人眼中個表演係咪好正常？

觀眾係咪有份參與表演？

發生意外？人為事件？

答咗
係讚緊
緊田
尖叫

馬田係觀眾?

無關

正常

是
仲有 馬田係人
正常人

見到自己喺台上

馬田有冇疾病 例如不舉

企起身係想觀眾參與？

沒有意外

馬田第一次睇個表現？
個表現同平時有冇加咗野/特別
馬田有冇病
表現有特殊道具？

個表演會唔會有危險成份?

是 投入啲

你就有

純粹馬田睇到d其他人睇唔到ge野？

馬田尖叫同表演無關？

無關
沒有
沒有
正常表演

馬田又撞鬼？

馬田個位有d特別野?
大家企起身呢個行為嚇親馬田?
之後發生嘅事先嚇親?

不會

有關

無

空中飛人甩左條褲
馬田毒撚未見過興奮得濟暈左？

個表現用咗馬田嘅野?

沒有
不是
是

馬田係咪好細膽

表演係 唱歌？跳舞？劇？
馬田係 觀眾之一？台上之一？參與表演？

個表演馬田第一次睇？

唔識答
答不是貼切啲

表演啲乜重要？

都可以
觀眾

表演者有冇馬田識嘅人?

馬田識唔識個職員

馬田無企到起身？

有無比人邀請上台

嚇親係因為恐怖?太突然?太大聲?太燦眼?

不認識

係咪表演緊肢體分離？

有冇人反枱

？

其他人有無嚇親？

即係馬田睇十次十次都會暈?

其他觀眾係人?
觀眾企起身是馬田嚇暈嘅原因?

有

又話表演d 咩好重要，但又 都可以

都可以

馬田有冇精神病？
台上有馬田驚嘅動物？

表演的動物有冇死

馬田對住好多人一齊企起身有唔好嘅回憶？
個表現係咪冇任何動物參與
表現人數/場景/話語內容重要？

有 係城大

呢度無

表演令馬田記起一啲嘢?

搶花球？

認真d凳有冇反
我指故事

正常是

係人
不是

表演燒春袋？

馬田以前係咪出過意外？

重要 ！
但真係都可以
睇巴打點樣演繹 表現內容

沒有
沒有

職員有無叫人請坐低

馬田驚既係表演者定表演內容？

小弟到屯門啦

唔準食飯呀

不是
都可以
一人以上 不重要 不重要

借啲意話我地蠢姐

咁撚冇用

有冇咁撚快

醒起唔記得交電話費?

馬田以前係咪見過失敗既表演？

記起嘅野關家庭/女友/同事 ？

屌 我知啦 馬田因為意外冇左隻手 表演有肢體分離
所以令馬田諗起意外 接受唔到 不斷叫唔好啊 最後頂唔緊嚇暈

skip左我

Lm

係咪遇到恐怖襲擊

標準答案

馬田係園區食野味~,紅燒大熊貓,海獅蒜蓉開邊蒸?
同高LING 玩鬼屋

秒

馬田曾被性侵

馬田以前係咪做過類似嘅表演？

意外... 有

秒左你啦馬田

西鐵撞車？

表現者

企起身重唔重要?

玩得太hi 缺氣暈左?

表演場地係室內？

表演者係咪馬田斷咗J嘅阿哥？

個表演有火？

海洋劇場?

馬田怕水?

表現者殺人個陣俾馬田見到？

confirm下先

馬田驚緊一個佢唔識既表演者？

屌
不是

應該係喂佢食人嘅阿爸

台上面表演好正之後馬田開心得濟心臟病死左

馬田以前做過呢個表演?

屌 錯咗啦！

職員同表演者系咪有誤會

馬田驚嘅係表演者嘅 外貌/衣著/肢體動作/聲音？

表演者係人？

馬田係痴線既

表演內容同馬田既意外相似

屌 又錯

邊有

表演者令馬田諗起以前d野
令佢驚到暈
諗既野係表演者對馬田做既
諗既野係只關馬田一人事
諗既野係食海狗

比我都嚇撚到暈

係咪企係身搞到馬田見到啲令到佢驚嘅野搞到佢暈?

馬田無腳，企唔到起身

真 • 不舉

屌你

個表演性質系虐待？

衣著

馬田同其他觀眾有冇交流

人

馬田有冇養動物？

馬田殺過人？

係正常

小丑？

馬田以前走失左既寵物係台上做緊表演

個表演者有冇啲外表特徵令到馬田驚到暈。比如面具/動作等等?

馬田坐過監？
馬田入過精神病院？

是
是
不是
沒有海狗

馬田的意外造成永久性創傷？

面具?

可以咁講
仲有細節

馬田 經歷過嘅係意外？被傷害？天生？

表現者做咗某啲野 而又關企起身事？
玩緊辣辣壽司？

無撚有錯 恭喜巴打

馬田企起身跟住見到利器／武器？

個表演者/衣著同佢以前嘅意外有關?

令佢驚嘅只係得個演員?? 會唔會有其他野 例如道具?

被傷害

第二個是
意思係咪而家台上表演者曾經對馬田做一啲野？

馬田曾經做小醜？

衫/褲/鞋/飾品？

沒有
沒有
你食膠

馬田好怕小丑，表演一開始冇小丑所有好正常，之後小丑出左場佢就諗起小丑陰影嚇死左

睇完IT？

佢啱啱睇完蝙蝠俠?

馬田見到I.T隻小丑???

小醜個名叫卡卡？

無撚有錯

扮緊麥當勞叔叔？

準備開估

我知喇！
表演者係姚明
馬田係死矮仔
係山頂位企高都唔夠姚明高
接受唔到

暖巴果個？
好可愛

馬田死咗

完?

好撚中意佢

中咗小小 ！ 開估你就知

馬田死左 唔係人 變左鬼

馬田好可憐

馬田好矮？

中咗死矮仔個part？

屌擺明鳩up都中左少少

仲以為係吸血鬼既披風 諗起果次....

馬田係死矮仔

細個果時俾小丑捉
想求救 但太矮冇人見到
於是小丑+企起身令佢諗返

一開始 馬田婑 小丑出場都未見到
所以要加句 全部企起身

之後佢先見到係小丑

小丑仲要落台安慰你

多謝各位支持 小弟有幸出到十
都有啲心中感慨

鐘意嘅留個正評比馬田 逃出小丑嘅陰霾
利申 真人唔驚小丑

扮小朋友可恥

小朋友都有童年陰影，屌

矮唔代表你可以扮細佬

我都係咁諗

馬田幾時再出野

馬田係咪有語癌

小朋友有童年陰影
矮字全場企起身反而睇得多啲嘢

婑係默為故事設定馬田係小朋友

你班友唔好上綱上線

即係佢5歲諗返起4歲既事有陰影？

我諗住七歲諗四歲

矮

係喎！ 自膠自膠

Block 撚左你先

隨便 你嘅自由

真心唔明
矮 見唔到小丑上台
觀眾企晒起身
於是睇到小丑

唔明

我驚有個bug

如果馬田見到小丑出場 即時會嚇親
但係大家企起身 會擋住馬田視線
其他觀眾哇哇哇 馬田好好奇搵個靚位睇
一睇 出事

多謝巴打

馬田今集唔洗死 好失望

如果觀眾冇歡呼 馬田就會成場表演靜靜地望住前面條友既後尾枕
馬田係咪on9

題外話

屯西河田出口有個女仔busking 好好聽 有巴打係附近可以經過聽吓

有小丑
老豆老母唔知

唱咩

我去到嘅時候 佢唱傻女 依家唔知

小愛嚟㗎

玩上腦

呢個系列真係好好笑 好似馬田同緊我地傾計咁 幾輕鬆

多謝支持

聽日開唔開新？ 或者你抖幾日先都得

lm
依家先開始追 咁快出到10架啦

暫時整合

馬田自稱係人
馬田住新界西
馬田識彈琴
馬田有個孖生阿哥
馬田鍾意切人JJ
馬田食開人肉
馬田低價入巿買咗樓
馬田有難會隊朋友去死
馬田好懶瞓
馬田通常都不得好死
馬田驚小丑
馬田係矮仔

你老味

我係人
唔知
係
不是
屌你
屌
沒有
馬田重義
是
屌你
不是
高過你

幾時出新post?
聽日返好很早 今晚要早訓

今晚出

巴打揭尾故可唔可以出得恐怖d 有d好無厘頭

屌你馬田系列好撚過癮

睇住樓主比人百屌成材咁

同意
恐怖揭尾故先有feel

真心上個故係最差既一個
我既睇法既揭尾故應該係一個唔合理或者唔連貫既謎面 用推理解出背後原因解釋返個唔合理既地方
但上個故其實估完佢撞鬼之後
成個故事已經係完整而連貫
學其他巴打咁講 之後係要估仲有乜要估 其實好夾硬

小小意見

樓主去左邊

係度